玩命直播follow me 睇後感，少少劇透

過程唔講，個結局想點？

玩還玩但個有錢佬俾人打死都唔還手，成班花生友見到佢俾人打死先出黎？

岩岩睇完
其實中間都估到係假
我估導演係想玩扭上扭
等你又估唔到個結局……

男主角覺得全部野都係真 唔會聽

一早估到，垃圾